19碧碧channel係咪收左皮?

之前cctvb大賣廣告，而家無哂聲氣係咪收哂皮？